[塔羅占卜] 入嚟放低煩惱同問題，有問必答（2）

幫你占卜，想比個方向你，幫你分擔啲煩惱。

留意！只限半年內嘅事件！
建議事件性問題（如：我咁做會點？佢對我有咩諗法？份工好唔好？）
盡量避免時間性問題（如：幾時有拖拍？幾時可以復合？幾時有工開？）

唔好問運程，因為唔係算命。

TG:

1. 稱呼（中／英文名）
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）
3. 問題（越精簡越好）
4. 關係背景（作牌陣及解牌用，唔同關係會有唔同解釋）
註：LIHKG 搵到Post

由於上個Post 反應好熱烈，我add唔切你地，每日都幫緊好多巴絲，亦聽大家講心事，所以等大家自己Add我啦。會占得詳細，唔會hea覆，如果是但玩下就留返個位比有需要嘅人啦

本身已有好多人排緊隊，所以我會排住隊咁占，有問必應，唔會唔理你，放心。

半年內會唔會出到pool？感謝樓主
by哈密瓜小姐

杯六（正）幣二（正）杯三（正）杯后（正）幣五（正）
有機會遇到心儀對象，但你未必察覺到，可以多啲出席朋友活動。

詳細占卜請TG

你無名嘅咁樣我好難幫到你

大家都要記住填表啊

係度問嘅話，我會覆漏，因為本身TG 已經好多巴絲排隊

係度問係好大機會覆漏，同埋唔一定覆到，因為我無停過咁幫緊TG嘅手足

所以唔會有詳細分析，一般只會答是否有無，亦答唔到後續問題，因為所用嘅牌陣唔同

如果怕我覆漏，想詳細占，甚至想變心事台，一定要PM

如果急事要打尖亦可以通知

光復香港，時代革命

唔好意思 請問可唔可以問下保唔保得著份工
唔該哂
感激不盡

唔好意思我叫龍

1:莉
2.Eugene
3.想知佢對我有冇興趣 我應唔應該主動揾佢傾下計？
4.唔熟 見過一次

Karen 半年內出唔出到pool

劍騎（正）杖四（正）杖三（正）幣四（正）劍五（正）
可主動，但要冷靜觀察一段時間先，因為同佢相處嘅感覺或者你自己本身都係好容易冇安全感

皇后（正）劍侍（正）杯侍（正）幣三（正）劍騎（正）

份工比較平穩，有表現機會，但可能表達能力一般而錯過賞識機會，避免粗心大意應該可以保得住。如果意識到自己工作上有咩做得差，盡快解決比較好。

最好唔好問時間性嘅嘢

但係都幫你占咗呢半年嘅愛情方向
杖九（正）死神（正）幣侍（正）幣六（正）杯七（正）
最近呢三個月出現岩嘅人機會唔高，會比較多時間放係工作同生活上，忙碌之下順其自然就可以

劍三（正）審判（正）劍一（正）塔（正）杯六（正）

未來發展一般，但可以培養自己能力同人際關係先，會有助你轉工。對依家份工有啲不安，要解決工作上嘅問題的話要盡快做。

1. 稱呼（中／英文名）Paul
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）Kate
3. 問題（越精簡越好）有無機會同佢再發展落去
4. 關係背景（作牌陣及解牌用，唔同關係會有唔同解釋）
依家係朋友

儀 想知呢份工未來發展好唔好？
份工好辛苦做左半年多d

唔該晒你呀 不過其實係出咗啲意外所以導致份工可能會保唔住而唔係工作方面嘅表現

感謝

同男朋友性生活問題解唔解決到

謝謝樓主

1. 稱呼（中／英文名 ）絲
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）
3. 問題（想離開一份返左五六年既工，六月份轉工係咪好時機，搵到好工嗎？）
4. 關係背景（作牌陣及解牌用，唔同關係會有唔同解釋）

想問兩樣嘢
半年內會唔會出到pool
同埋dse會考得理想?
,by 十七歲的鹹魚毒撚
感謝樓主

瑩 半年內出唔出到pool

想問樓主 畀名畀真名準繩度條會高啲定點

感激不盡

1. 稱呼（中／英文名）yk
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）Y
3. 問題（越精簡越好）同佢會有好既發展麻？
4. 關係背景 開始左一個星期

1. 稱呼（中／英文名）峯
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）珩
3. 問題（越精簡越好）同佢會唔會有機會拍到拖
4. 關係背景 識咗三個月 錫過拖過

1. 稱呼（中／英文名）Joe
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）Angel
3. 問題（越精簡越好）同佢會唔會有機會拍到拖
4. 關係背景 識咗5個月,仲未可以再進一步

健
短期內會唔會知自己將來想做咩

tg左你 唔該曬

記住tg搵我啊，唔排隊好易漏咗你

thx

記住tg我啊，有問必答

畀咗錢但一直未覆嘅？

唔好意思，你可唔可以tg搵一搵我？可能沉咗底／你改咗名所以搵唔返你

呃錢呃錢呃錢
0/5 0/5 0/5
打住黃旗號上黎連登混水摸魚好l賤格
百幾蚊當被賤人呃錢破財

如果我未覆你，你可以tg多我一次啊
有時可能沉咗底或者改咗名所以搵唔到你
同埋我漏咗／遲咗覆全部都會免費補償
請隨時搵我

無奈danny
我有冇比靈體纏身
唔該~

唔識捉鬼啊

咁我身體情況點

1. K
2. 與H既感情關係
3. 會唔會同佢有將來？同居/結婚？
4. 識左3年幾

唔用tg得唔得

我：Q（女）
佢：J（男）

想問愛情
1. 同J性生活會唔會有改善？
2. J值唔值得我去拍長拖？

拍拖中

1. 我Y
2. 對方M
3. 點先可以一齊翻
4. 岩岩分開左 做翻朋友 問佢有冇機會一齊 佢又冇話唔得

1. so 女
2. ty 男
3. 關係有冇機會進展? 佢仲會唔會focus係我度?
4. 曖昧停止

感激

想學塔羅玩下
巴打有冇建議邊款design 好？偉特個款好普通

想問工作
最近工作好差

兒
想問會唔會入到自己想入公司做野？
同有無話會幾耐先入到？

仲可以問？

1. 山雞
2. 向榮
3. 同佢重行唔行到落去
4. 關係背景 情侶

手動正評

T
想問下事業, 幾時會轉到工
有冇機會轉行
Thanks

我嘅下一任女朋友會來自邊到？ i.e. 好似中同敍舊，遲下返工識個啲咁